好多提款機無哂錢㩒

是否銀行濟提

屌 行左三四間都冇

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

可能係
我琴日去撳錢 先發現中銀每日提款上限得一萬
我戶口仲有幾皮野
屌佢老母

間間都排隊
想知平時星期六朝早係咪咁

連銀行都唔開避提款潮你話呢

樓下有

尋日開始都冇哂錢拎

岩岩好近出糧 支爆銀行現金

元朗撚表示，因為基本上所有中資atm都裝修緊，所以今朝好多atm都排長龍

上限4000，得返100蚊紙

痴線，剛剛去hsbc全部無哂錢

今朝始創都係咁, 平時未見過

去便利店攞

機場富豪酒店

應該關夜晚refill 錢在
有示威就唔會出車運錢

所以d atm 就無晒錢
d 入錢機就full 晒